想知黃玄腸媽媽杜君顏用咩方法教仔

點發掘仔女係藝術方面的天份呢？

杜君顏 好厚顏

well done

雲加